究竟有啲咩計劃救到手足...

有無計劃架以家.....

緊急呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

用腦諗下啦，啲狗點會圍到星期日，唔駛區選咩。根本優勢係我地度，大家冷靜啲分析下！唔好急，唔好亂！

起底+樓主叫人去y core +Block
呢個acc一係鬼一係比犬偷左